英國外相：香港人必須能夠行使基本權利和自由

吾皇快歸來

制裁未呀。。。。

行動未

收返未?

行動啦 唔好得個講

Actions speak louder than words

All talk with no action

咪得把口

其實呢份係廿幾年黎第一份正常報告

所以比香港人只能逃難去英國行使基本權利同自由係英國唯一能力上做到既野

講咩收返果啲多餘，支那打爛曬香港都唔會比英國收得返

其實嚴厲啲既非熱戰爭 非傷害英國本土既制裁方式, 英國係有能力做, 但係都冇做

我諗經濟制裁真係會傷害英國本土經濟
係度住緊就知英國係好多方面都依賴緊中國
包括進口貨品同進口留學生，支撐住英國經濟
尤其而家疫情加埋黎緊仲有脫歐
所以好難好似侵既七傷拳咁打

基本權利和自由即係乜?食飯同訓覺呀?

1. 宣佈唔承認香港法庭案例
2. 褫奪港共高官居英權
3. 禁止香港黑警及家屬旅遊留學英國
4. 充公加害香港人之在英支資設立基金賠償香港人

要做... 好多手段可以做
去到指支那違反支英聯合聲明都係咁輕藥力咀炮, 只係令支那更加有恃無恐

充公資產係冇可能
英國有好多有錢中國人擺低錢 嚇走咗呢筆都好傷
其他就政治角力

推

中共：有俾基本人權香港人，佢地有飯食同有得呼吸